為左番工蛇王，你可以去到幾盡

之前番餐廳，間公司好忙，岩岩入職成日比人點，有一次送冰送遲左，比人點左我去買，為左鳩hea，呃同事話隔離既7仔沒冰買，之後去左附近既車仔麵檔食碗面先再買，買左差唔多半個鐘。

半個鐘都攞出黎講

半個鐘

事後有無內疚

連登多得你依種低質會員

公司食飯限一個鐘，日日食兩個鐘算唔算

邊個黎，呢兩日冇追po

牙Joe=成熟真男人 連仔=無品暴發戶

由呢到第六回覆睇起

番酒店part time
人一多就直接鼠入員工更衣室 坐足八個鍾

物理人請進